睇杜汶澤貝依霖件事嘅評論，就知好多人未醒

好多人支持杜生話，唔可以以言入罪，以政治立場判刑，炒貝依霖。

乜而家反政府 反送中。係政治立場咩?

依家係捍衛家園，捍衛基本法保障嘅自由人權，捍衛香港高度自主權。

所以政府必須回應訴求，因為訴求本身係佢哋應做嘅事而唔做。

當佢背棄市民，破壞法治，剝奪香港市民人權嘅一刻，已經無任何權威，完全誠信破產。

所以當佢哋唔及時回應訴求，即使有衝擊事件，都唔係暴動，係官逼民反。

所謂暴徒，係人權，自由，嘅捍衛者，係仁義之師。

唔可以，亦唔應該被法律制裁，因為佢哋就係捍衛
基本法，捍衛香港人基本人權，係捍衛緊法治最核心精神。

所以，而家係無政治立場之分，係對與錯之分，係被壓迫者與施壓者之分，中間唔容許一點模糊。

任何嘢都可以講中庸，但係擇善，要固執。

反共反狗立場既節目 但個下屬係撐狗
wtf?

係囉 呢啲叫捍衛家園

無錯，唔係政見問題，係良心問題
你撐中共同納粹有乜分別

NOW - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.27 - 紅磡土瓜灣大遊行 - 待確認
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

有信用評分之後 痴memo 遊行 上網講錯嘢 信錯教都可能扣你分
請不要再裝睡 行動吧香港人
記得簽聯署呀!!!香港人權和民主法案

捐款支持「香港民意研究所」讓數據說實話，讓數據揭真相。：

再提 捐款民調歡迎分享

杜生喺尋晚talk show最尾有同貝講：以後唔好再屌嗰啲抗爭者啦。

冇話唔比佢講 但我見到佢就諗起佢係藍絲 又諗起d黑警打示威者嘅情景 覺得好不安 所以選擇唔睇

臭雞有權講

但有佢嘅節目我一定唔睇

清算藝人遲吓唔怕，集中咗抗爭焦點先

============================
【團結】無大台嘅抗爭，我哋應該無時無刻激烈咁互屌。但冷靜之後要記得我哋係同路人

啱！因為我也有權揀節目

條女只不過想保住個飯碗 唔會再post ig story 屌示威者吹奏支那
完全無任何實則成效 除非終於燒埋佢個度佢先會改變諗法

唔知點解咁多負評

條女而家話1+1=3 點解唔屌得

佢嘅中立 係謀殺香港法治 人權 禍延百世

有冇人可以發言支持納粹啊

可唔可以話中立，言論自由 點解唔俾人支持納粹啊

納粹過咗咁多年 對香港人無影響 尚且唔講得

中共咁多年 不斷剝奪香港人權自由民主法治

不斷搶錢 搶貴啲樓 解放香港咁耐 由四小龍之首 搞到要住劏房 做樓奴

仲可以退咩 仲有路退咩

其實衝完立法會之後捍衛左D咩

相信佢2個有路

其實你都on9，你咁講係完全唔容許反對聲音存在，甚至中立都唔比，你仲共產過共產黨 你呢啲人咪影衰晒成個運動囉

咁你咪去德國講支持納粹囉

5個烈士 仲咁講野

更何況 而家係追究道德責任 罷睇 譴責

你估係共產黨咁樣拉人鎖人 集中營 殺人?

是非不分 助紂為虐 等天收啦

多謝你打咁多字應我，我應你兩隻字就算
傻閪

一句就睇到你水平高低
香港多得你呢啲垃圾唔少

唔認同你就垃圾，你其實係咪林鄭黎嫁？

樓主全心想引起分化
負皮
上一頁
唔好再回

1+1=3嘅垃圾
無是非之心 非人也

我覺得搞杜汶澤袁澧琳係浪費緊行動力
見到啲藍屍依家點玩鳩我地未？

咁你係咪想連企中間嘅人，要企係你對面先開心？